我知大家好嬲，但唔好送頭

呢個持久戰，仲要一段長時間
大家要盡可能不流血，不受傷，不被捕！

我要對家有幾多血就流幾多出黎

冇可能
權力同武力都係對方手
況且黑警只係聽命權力
就算畀你傷到佢地都冇用
唔好用條命同佢地打
保留實力，長期抗爭！

【賣港賊確認】【Factchecked】【請廣傳】
泛民真係關鍵時刻賣港，此乃香港命運最關鍵時刻，一定要借助中美貿易戰美國的力量，保護香港自治。然後泛民自己走去同習近平傾！

我們戰鬥了這麼久，犧牲了這麼多人，也成功將香港議題帶到國際，甚至成了中美貿易戰的議程。美國總統以及參眾兩院多位議員，美國傳媒和評論員，都表示支持香港，亦說要盡快通過《香港人權及民主法案》。萬事俱備，只等美國復會。

而泛民和建制議員，不單強調香港自己搞得掂，不希望制裁香港，現在泛民還自己走去同習近平傾，而且要盡快重啟政改，趕頭趕命趕在美國通過法案前搞。美國主導下的普選，你不要，硬要個中國主導的普選，你班hihi俾香港人抖下好唔好啊？

烏克蘭革命中，反對派就時在第九十二日，死了百幾人之後，關鍵時刻，私下和總統簽定協議，散水保平安，幸好示威者拆大台否定協議，總統翌日潛逃，革命勝了一仗。連烏克蘭也這樣，賣港投票記錄罄竹難書的泛民，果然做了一樣的事情。

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

希望機場手足睇到